有無師兄教游水 連登有愛

之前報個班但係都學唔識自由式想睇下有冇私人教練或者有冇人想一齊學平啲咁樣 利申：九龍 平日夜晚或者星期日學都得 tg: pongleung98

價錢tg 我